曼德拉死左

你坐在4年監?

點解咁突然

曼德拉效應